開post港女700 齊齊升

唔開兩個跌唔停

入左恒指call!

升！升！升！

怪錯左你 開多啲post